Documento gerado sob autenticação Nº NJX.192.577.Q5M, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10372                  de  09/11/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora ANGELA CARINE MOURA FIGUEIRA,  matrícula SIAPE n° 1108523,  lotada e em exercício no
Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 01, para a
classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 11/02/2015 a 10/02/2017, com vigência
financeira a partir de 11/02/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo
nº 23078.504753/2017-48.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
